禾漂相羅馬 別問我家鄉

高聳古老的城牆 擋不住拉素

紅日？

我屌你罗马 晴晴可否收爷
日日开po讲罗马 盛满了惆怅

Gem

意甲波台 都有個臭雞
羅馬晴晴的臭閪 擋不住猛鳩

25

收爹啦染頭，日日都系到羅馬羅馬

又出嚟鳩up

反羅第一人